而家啲外判咁求奇？

清雜草都著返套制服先啦

支那人偷野是常識吧

個山頭要光了

偷山草藥

送外賣架 俾先人掌食

唔食野味食野草？

拎返上去食一年

拜山？

溝埋做朱古力

都似
澆緊酒落去

<抗爭文獻終極整合>
(持續更新)(請收藏、廣傳)

屋企養牛又話你知咩